喜愛打飛機嘅手足入

小弟基本上一星期只打一次飛機
但係每次都唔知點解 打完飛機塊臉就會生暗瘡
有冇巴打一樣

打太小，試下一日七次
皮膚靚哂

射精射上面

同意。 未下夠火， 所以谷瘡

唔知點解夜晚打完之後第二朝會有勁多頭油

好明顯就係打得唔夠啦

最低限度3日1j

利申： 日日j

1日3次早午晚，皮膚好好
給你參考

可唔可以教我點樣一星期淨打一次飛機

有得必有失， 打多左皮膚好左， 頭髮少左
自己取個平行點

每次打完飛機 訓覺碌鳩就會不自覺扯到恆哂
然後第二朝就會生暗瘡

你顏射完自己 之後無洗臉 ?

本身有小小暗瘡 因為皮膚問題先會就住打
但係一星期一J都照生

你係咪每次射完就咁用紙巾接住就掉左啦？

打完 過左仙人mode 即刻沖涼洗JJ

我都係 之後成日都hyper 狀態

個天懲罰你意淫，請介。

試下打完之後攞嚟敷面

每晚打一次，每次3個鐘

撚貓專家?

終於有朋友
唔想打丁爆瘡 但打丁卻是人生的必要一環

樓主一星期只打一次飛機都叫喜愛?

關打飛機撚事咩 利申 日日打

又唔吞返去補補佢

仙人mode已經係對任何AV冇反應